去左大阪留學 有冇連登仔可以一齊食飯

一個人真係好無聊

留個tg

大阪妹可否join

岩岩到 有冇人find me

When

星期五放工8點係淀屋橋個頭 諗緊自己去燒肉因爲太想食 巴打有無興趣
利申 絲

有興趣

到時見

有 利伸 巴

Tg: delaynomorehey